{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4326&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 호텔리움-hotel rium"
    },
    "text": "4大観光都市木浦に位置するホテルリウム*RIUMは木浦平和広場のホットプレイス中心地に位置し、より快適な旅の巣として皆様を迎えています。 電気自動車充電施設が完備された駐車場は、計20台の駐車施設を保有しています。 宿の周辺にはコンビニエンスストア、劇場、ファーストフード店など様々な便宜施設があり、徒歩5分以内には密接な木浦平和広場まで548m、木浦カッバウィまで2.2km、木浦ロッテマート木浦店まで473m、木浦総合バスターミナルまで2.5kmの距離に位置しています。 車を利用する方のために木浦駅までは5.7km、木浦港国際旅客ターミナルまでは6.4km、木浦北港船着場までは8.2km、木浦海上ケーブルカー北港乗り場までは7km、木浦総合水産市場までは5.3km、務安全羅南道庁まで3.9km、務安木浦大学校道林キャンパスまでは3.5km、霊岩国際カート競技場までは0.5km、霊岩三湖重工業まで2.5㎞の距離に位置しています。 客室の内部施設は、タイプによって様々な施設が完備されています。 スタンダード(禁煙室)客室にはエースベッド、グランドスイート、Samsung UHD 4KスマートTV、ネットフリックス無料利用、セスコムzone、ギガWi-Fi、超高速充電器、空気清浄機、朝食(トースト、軽食、コーヒーなど)が含まれています。 その他にもDeluxe Xboxルーム、Deluxe-PCルーム、Deluxe-ダブルPCルーム、プレミアム-スタイラー、プレミアム-マッサージチェア、Twin、スイートファミリールームなど様々なタイプの客室がございます。 フロントロビーでは手指消毒剤と一緒に簡単な朝食も提供しており、全階に電子レンジが備えられています。 また、洗濯サービスも利用可能で、家族訪問や団体出張に合わせてツイン、ファミリールームも用意しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルリウム*RIUMはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルリウム*RIUMは木浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルリウム*RIUMの駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "ホテルリウム*RIUMの駐車場は計20台分あります。"
        },
        {
            "question": "ホテルリウム*RIUMの周辺に何がありますか？",
            "answer": "ホテルリウム*RIUMの周辺にはコンビニエンスストア、劇場、ファーストフード店など様々な便宜施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルリウム*RIUMから木浦平和広場までの距離は何メートルですか？",
            "answer": "ホテルリウム*RIUMから木浦平和広場までの距離は徒歩5分以内の548メートルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルリウム*RIUMから木浦総合バスターミナルまでの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "ホテルリウム*RIUMから木浦総合バスターミナルまでの距離は2.5キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルリウム*RIUMから木浦駅までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "ホテルリウム*RIUMから木浦駅までの距離は5.7キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルリウム*RIUMの客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルリウム*RIUMの客室にはエースベッド、グランドスイート、Samsung UHD 4KスマートTV、ネットフリックス無料利用、セコムzone、ギガWi-Fi、超高速充電器、空気清浄機、朝食(トースト、軽食、コーヒーなど)が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ホテルリウム*RIUMのフロントロビーでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルリウム*RIUMのフロントロビーでは手指消毒剤と一緒に簡単な朝食も提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルリウム*RIUMでは洗濯サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルリウム*RIUMでは洗濯サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルリウム*RIUMではどのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "ホテルリウム*RIUMではスタンダード(禁煙室)客室、Deluxe Xboxルーム、Deluxe-PCルーム、Deluxe-ダブルPCルーム、プレミアム-スタイラー、プレミアム-マッサージチェア、Twin、スイートファミリールームなど様々なタイプの客室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 627
    }
}